# AboutMe

__Описание__
AboutMe - это моё небольшое резюме, созданное для курса Веб-программирование в УрФУ

__Как запустить__

1) Заходим в папку с проектом "aboutme"
2) Выолняем команду python -m http.server 8000 для запуска статического сервера
3) Открываем страничку по "http://localhost:8000/"